一人一個遇過最恐怖既經歷

我先。

話說細細個既時候，同老豆去探住係山上面
既嬤嬤，佢都住得算偏僻。

由於係冬天，個時黃昏5點個天已經接近黑曬 。老豆翻開地盤工，有架專門用黎上山既吉普車(個轆好大，後面掛個後備軚個啲 )

嬤嬤住粉嶺流水響個邊，咁我同爸爸系車，已經過左一座叫龍山寺既寺廟(細細個老母千叮萬囑六點後唔比去個邊玩，傳聞好邪 )。記得個時仲聽緊收音機啲阿叔尻up。突然見到有個啊伯系條山路到行，著仲件藍色唐裝衫，戴住清朝帽，手持拐杖。佢烏低身拐下拐下，見唔到樣。(個時已經覺得奇怪，個頭都想偏僻，正常唔會有人行路，多數搭小巴或揸車)咁我老豆見佢自己一個，行動不便，睇下要唔要幫手，就停車開窗問:[伯伯，食左飯未？去邊啊？] 個伯伯冇應，繼續烏住身行。咁我老豆又八卦，伸個頭出車窗，向後望。。。

我老豆冇出聲，閂翻車窗，開車走。事後問翻，佢話個伯伯已經唔見左

到而家都印象深刻

山路

伯伯服裝大概係咁